[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4382)

japan留名

認真呢個咁既bali d後防咁樣我個讓和點頂

半大準備中

慢

半細全大

半大jump la on9

買左主盤同半大嘅手足可以準備落馬會入錢

半一全三

墨勝散步都㩒屌

入啦 快

1001

14

客入未

幾碼都射唔入

16

拍戲咁拍

Siu4 半大全jump

2:0
Ready

3:1 完場

假撚到

22

2隊都廢到仆街

半大先啦不如

半大正式收皮

2:0！

半細高水gel啦

半大咁都開唔到 ..

1:1

半細捱多15分鐘

半大又要沉船

半場30 24

半場456 快!!

如咁樣開唔到半大 除左皇賭會同假波 冇第3個原因

屌 半大味

得啲垃圾賠率 冇波買求其玩下算數

高水半細

上半場1:0 下半場1:2

半場1 0
全場 1 2

Yeah 絕殺

唔開即場就咁多角

兩邊個龍博到呢

馬會醒

客隊有返次似樣射門了

不嬲

2:0

2:0！！！！

40min 都 1:0

20

半大

炸未屌

2：0

大大GOALLLLLLLLLLLLL

2:0 -1

都唔會中

比多粒啦

墨勝 啪啪啪

半大死唔死

無買好輕鬆

半大進場

半場40 24

入多兩球

半大1.8倍？

入三球啦

落到1.75

主-2易撚到.....

尾1.75

半大中了byebye

半大2.5？

1.5b 1.75

56k?

半大既手足!!!!!

客隊咁既後防有排失

主盤點輸？

屌，多手買左1.5/2細TIM

已贏

半場8c唔開即場 屌

半大-1

Keep住2:0都有錢收

3:0 準備

勝利刷數據了

其實勝利甘保沙同納博特都廢到癲，只係客隊更廢

有睇即場都知墨敗有幾hea

冇半大真係冇天理 勁多機會

20完場

個主-2仲有升左水 送錢

唔係hea啦，左右都廢，加埋個hope真係

尼仔廢成咁都敢半隊過半場 服了

散住步都贏客真係好廢

屌 加2慘輸

3.5s 針

3球未

等待奇蹟
我無買唔想中呀

3456789 未

2:1先

半30 24

印尼國家隊已經係垃圾中既垃圾 佢既聯賽不敢想像

支持

主客巴打叫糊

+2走盤算 屌你老未

穿盤未 墨9

不如半場比多球望下啦

全大未

3-0

下半場換後備算

開到主客既話我輪流比波台手足屌屎眼

無角球玩

lm

1.5/2S攞番條屍

買左4.5b等死中

ok 留名睇

墨勝！

各位手足好耐冇見
今晚示範1000蚊起機 睇下去到幾遠

On9
墨勝禁撚廢都2-0

買左客戈d傻仔又等死

至少7球

留力聯賽啦
完全損人不利己
自己聯賽都未踢得掂
勝利學咩出去踢

有冇啊

留咩力 聯賽輸撚左啦

2:3ok？

8球

下場

都未必得

go to hkjc

主客巴爽死

屌 得半格

俾多十年印尼發展足球都未必得

完

半大已死

半細咁都輸

主其他 手足上岸
排名第一？屌仲俾佢嚇親少少

個個講到墨好撚廢無波入

今晚買英超
希望一齊賺到錢過肥年

快啲打假啦澳洲

英超殺人夜

講真 隊閪隊下半一定會想攻上去 後防又廢到時輸多幾粒 買上盤加大既下半場唔洗再睇 當幫狗會鋪草坡

有冇睇前幾日英超死幾多手足

事實，但無人知察咩料架

下半場 甘保沙 納博特 鄧兆尊 各入一粒 5:0 完場

買左6，7球。點部署

+2呃d傻9買 以為一哥好勁受讓

係啦 下盤排隊收錢

冇睇賭po幾日

等收

等加餸

上半場先2粒，下半場頂盡比多2粒啦

有冇半細手足一齊度7:30

六七球幾多倍

我淨係想知客隊有無可能入到波

NG

呢個好笑

印尼仔輸多兩球返去印尼食軟飯啦

去到發現無盤買

我返黎屌鳩你

下盤死得快 定係3.5s死得快

屌 買左加2點算 墨勝無出副選？

有

其實主隊好廢不過客隊仲廢

主隊讓到出曬面

臭雞蛋對爛蕃茄
兩邊都係屎
只係勝利無咁臭

9c

初盤有冇開角？

派未啊屌你老母

西波都5萬

GG

一開波大波個水回飛回到癲

3.5s確

買李城咪輸得仲慘

真

回飛就對家？
我太婆都識賭啦咁

收左手 琴日閪布朗冇左廿個

bot

遲5秒買唔到-2主

仲唔入

你都係

有冇人覺得下半場

客好似踢得好左d

定係我錯覺

Lm

2:1

快D入波啦

半2全2 輕鬆

屌 下半場hea踢..

好快3-0

派?

客gel!

不如試下開7+

會唔會主rc

下場先

客點輸？

正常呢d波應該收埋左個晉級唔賣 佢仲賣緊 會唔會2：2完。。。

邊到賣

無走地wo

半2全2dllm

呢場隨時兩球讓和
勝利下半hea踢

咪燈

2:3 主客大家開心啦好嗎

3：0

3:0

3:0 thx

3:0
繼續入波

快手

講多幾次

客主3-4叫爆

差一球 比D力

一燈即入

主客

快

主其他-3

黎緊全部紅日 戒賭會放假 快

主-1搞掂

一講30

3:1

主-2呢

收錢啦 嘈

呢場隨時3球開完讓主就算 墨勝開始hea踢

主隊贏3球應該開始hea踢
半個鐘垃圾時間

屌⋯早知買-2⋯⋯⋯⋯

買左4.5大

嘩嘩嘩 有冇咁撚易

3.5/4 b 有無

又講呢d

開場前又話墨廢又無波入

波post仲有咁多人屌波 感動

鳩up你又信 印尼超鬼有人識咩

我無買

買路到冇咗部Iphone.

幾年無上波po yy仲喺到？

me too 連盤都無買乜

你呢場咩都無買?

屌 主4:0 ok?
3.5b 同-2。。
想全中

勝利易撚到

又勁中

信錯左主客

3-4準備緊

3.5B腳震
勝利全程散步

無

有咩出奇

可以叫3:1

出現了

大波肯定收米
上下半各入兩球

墨勝輕鬆到

客隊太垃圾，打極都唔入

墨勝好hea...

有3:3都偷笑啦
仲諗3-4

墨勝咁正氣

應該3-1ft

托禾倫傷完出黎鬆腳頭做復康運動
大波Molamola

玩完，扥禾倫上場

半9全9

唉 屌

客應該會有1粒

4-0

3：1

31 -2惨死

下場3：1

是但入多球先

我屌你客咁都唔入

單刀咪沖lor，轉咩身

又咁近龍都唔中

客博個12m可以嗎

4粒未

唉屌

4:0 快

屌你老母十三日日問我食左飯味 煩撚到仆街

客單刀都唔入
逼死大波

十三仆街死啦

咁主要入了

托禾最少1goal啦下話

3：1 ft快

3:2會唔會暴動

墨勝真係快少少多球唔好卡中位 thanks

goal 未

3:0 Ft

主隊逼搶都廢事
大波已死

個9號想點呀

屌你老母 咁都唔入

墨勝玩波玩得好開心

真係痴線

空龍都唔入

射 地波都得 佢傳高波 屌你老母

應該會入多球掛

客!

主？

Yes

劇本話會開3.5球大

10分鐘垃圾時間

得三粒咁仆街

主12?

俾多粒啦 邊邊都好

墨勝足水ng快快快

gG 3:0.FT

主有無機會破蛋

入多2球ok

4:0

4:0！！！！！！！

大波！！！

goal

3.5b

終於食得出

唉⋯早知唔貪心屌3.5/4.0

好彩有跟你

入多球全格ok

大波手足

Gel到咁撚辛苦先中
CLS

大波手足進場

齊羊

巴打收錢

行行下咁又一粒…
主心諗：如果踢聯賽都係咁就好

Me 4.5

輕鬆到

半大全大 正氣澳假

我都是又針

托禾倫

又有出咩

Gel算

9射 4：0 cls

托禾倫世界波

4:0 woo ar 無買到咁正氣

-2輕鬆....

印尼佬貢能廢既

3.5s 爆 屌你老母廢閪印印

4-0 收錢

東方踢都唔會輸四球啦

波台屍橫遍野

比返一球面子波人地啦

印印真係垃圾黎

7+ 未

屌 比老細怪到miss左送錢波

差D賴屎

有無可能4:1

今晚到我死

搞到*

咸巴出咗3.5b 我跟咗

派？

我了 咸巴

5:0 FT派墨勝波衫一件

岩岩唔出飛

又中

我了

頂你 又話唔買5皮原來係買9皮

im

留名

墨爾本勝利！！！

派禾

5-0

5:0
開埋

派我未

50 cls

快手比多粒

大波全線收米

5:0

半大全大乜鬼都有錢收

中

今日英超330 正 唔使買即場

唔買就唔使輸

6:0ok？

Hi絲打 想派精比你 留tg

7:0未

ho ball

主客未

買埋730等今晚3點

巴打互含ok?留tg

屌你老母尊重下女人得唔得？

5-6嚟緊

仆街 澳職狗唔係HEA踢亞冠 做咩野咁撚勁

+2 主客 可以去驗腦了
客聽都未聽過 skip都唔撚買喇

想買武里南晉級收息

真飛?

再見啦各位⋯柯煙左4.5大

而家起ifc頂樓

直屌上盤算啦

你明明話買一百幾十睇下波

球半變一球 點睇

3.5/4s呀屌 澳職又唔見你入咁多

佢不嬲事後先出飛

4.5咪中

想炸，唔熟不了

事後撚定真係會買

5:0啊巴打收錢

唔想衰左害手足
西波好難估

單單條仆街 中左又潛水

係真係會買 不過完左先po

事前出水，事後出飛

d大戶又中哂

派埋你 要唔要?

又話派

大膽估會打加時

墨勝波衫Jumped

今朝驚開盤大落飛一早9買左

開其他反而羊小左

派我未 依家乞衣為生

手足可以有秩序搭電梯落樓

屌你馬會半大都未派要點買啊

3個鐘

1930 急咩

應該1930都未

贏左個啲過比我ok?

rip

已經用死者蘇生救番乃木sir

6，7球慘死

而家擒番落黎先

5:0FT

lm了死過番生唔係唔派下話

有冇人有胡志明市個陣

派我了

有芽莊 蜆港

睇完都唔識啦

想睇下je

1930 半場波膽 1:0

1:0/2:0?

半主收息算

呢場真係唔識 skip算 等英超

信我 追半大全大

1:0

學YY話齋
英超你識曬就贏到錢咩

珍

波衫呢？

我了🥺

點買都唔識....

咁有冇水？

星期六甘罔2.5大

負緊幾多

我唔介意現金代替波衫

-2xk

同冗員可以組一pair

...毒水

落假飛 客了

咁訓身算

冗員心內已有肥婆

容不下其他人

cash in左50,000等緊果日

宜家咁多人50K既

得你同單。。

咁少
我禁哂銀行d錢 一舖番身算

冗腫？

上盤失禁式落飛

Jumped together 嘻嘻

忍唔住笑左

如果你要上IFC嘅話可以叫埋我

砌一鑊先啦 嘻嘻

上盤1.79

吹奏咁耐唔中就好笑

咁有錢 我50,000入面有38,000係老母度偷番黎

上次登地聯唔記得左。。今次要提下自己

禾系豬扒美極

你咁有錢

你賭10$?

咪屈 我無買過50k

叻仔

乜撚嘢胡志明市

狗會又想叫我入馬場，初三又有免費自助餐

真人相

兩隊都咁撚垃圾 乜撚嘢-1.5啊

Hi I’m Ken

正喎 唔想食二手薯條 帶埋ok?

我都有但無去過

認真？入去一齊屌下馬仔

睇左下1930 兩場都唔知踢緊乜

用口屌定下面屌

Y not both

你未來黎

咁都全格

30424488 派我

越南仔竟然入先

回左了

Var

巴打好靚仔

你派未

7.30點部署

混沌重心 胡志明下盤

你想派咩

沒有蘇b的第一天

岩岩又話50派

半小似派錢

好貴成千蚊一件波衫
仲貴過英超

唔好害人

我屌你
派我500 起機算啦

我都睇中左 兩隊波啲埋門 廢過學界

好

咁我呢

度左個半月 有80%信心

派埋我 單蛇我幫你含

要咩卡先有得食自助餐

金以上

細波穩陣啲

忍忍忍忍忍

白卡

係咪真

米玩贏咁多

有無得帶我入去食 呢排執二手薯條執到食物中毒

想買

有92.8％先算啦

730 前收唔收到起機

想執下喜錢
請我飲罐可樂都好

梗係假 過嚟我請你食二手薯條 啱先搶到半包熱嘅

你垃圾 我食撚左2個月 咩事都冇

半大全大未派彩？

169復活

係屋企張床唔打算落床

泰仔定不漏洞奶

咪同我搶2手薯條

開個客主

單單又撚尻我

咸巴金定黑？

轉數快乜都有

屌 冇即場 冇得補飛

希望今次唔燈

宜家金，應該三月前上黑

不自爆米癲

半場波膽 1:0

中硬 主gel得

....轉數快自乜撚野爆

巴打幾時帶我搵食

睇到全名我買外仔日日用

Gel爆人好咩

500 都撚尻我

澳周開唔到下盤 哩場博唔博

未上過黑想知拎住黑卡買六合彩d女會唔會出水

聽講可以簡女入房砌

500係我日薪

真定假 訓身利狗冠拎黑卡

我見到你出血

應該贏到

唉 又尻up

胡志明市下盤開到，下個月去胡志明市玩

我屌哂你地老母吖

賣樓買利賺黑卡

買武里南晉級收息先

中 留tg 派1000比你

火車頭 常客 讓2球 輸緊0:1點睇

寶寶

.

頭先墨勝5-0 中波蛋
抽中左169絲打
留tg

Check

屌你，明明抽中我架!

Auti我立即屌你老母

點解未試過抽中我

打錯

咩事咁惡
未飲涼茶？

9.5角大算

入筷子有冇花紅？

買左全場波膽1:0

有冇同路？

輸

冇 但拎左大利是
又可以食餐好

你唔買 點係同路

勝利終於派

幾多

同路？

狗會咁好死開波前派

刺巴， 今晚係咪會買車仔

夠派俾169絲打

攞去叫雞好過啦

點解無人買胡志
頭先勝利明明好多人

武里南聯(主) 對 FC胡志明市(客)
客 [+1/+1.5] @ 1.95

輸！

是旦 不過就快無哂錢

清晰波

我

對左

@1.39俾狗屌賠率 已屌

屌 買唔到

主100%

今場會一粒過

你條友都係唔爭氣架啦...
戒賭算啦

禁唔切
1.25 @1.85半小

快刷角

111111

努力緊

單有冇出花紅

1-0

再接再厲經過琴日亞特蘭大

我失業

客禁屌 輸錢算

真有野做咁得閒9up?

琴日呢場真係撚狗好彩訓左

會

客屌打....

馬會得返廿蚊 點部署

0:1

6

冇女男聯報數區
-50000

係你有無出花紅比人

上盤已死

信佢就仆街空難死

你就好，買到角

角球

角球?

半細gel下頭先

客禁屌

今日又打咗成日機又出咗花紅好撚爽

係

9.5@1.8

你有花紅?

半細gel

馬會gel

0-1

你老細真好 定係你老豆黎

一敏大c又中

你冇咩

雙糧？

兩場都唔開角

又中。。

狗會又贏

直接出4皮我大佬十幾皮

無....

轉工啦

屌你返工咁撚hea 收糧仲有4皮收

岩岩接左單細野 走唔到

咪撚柒做啦間公司咁撚垃圾

呢間公司勝在夠自由

乜撚福利都無

又點呀

邊到有得買

屌，大波洗唔洗跌得咁快呀！！！！

哩啲垃圾波一定半場一球都無 報假有咩用

Sor客盤表示gel定先 準備落狗會Cashed

咁真係死撚得 好彩我間公司夠自由福利又好

咩事？

太子仔?

半場波膽 10 嗌爆

太子仔就唔撚洗做啦

你都無做

呢兩隊真係無料到 半大886

半主24

0:0

扮下上進都要啦

係呢一個月冇嘢做姐過完年就忙到仆街

直接屌左3倍+1手震

炸

米學我 我數左個日講左4次手震

炸薯條慶祝

第一場都半大全大 仲買半大

屌你老味仲未入

我講先的

On99

收到風鏝狗今晚大屠殺

射門都未有

泰仔入未呀

今晚想買條超重心

中撚硬 2隊好撚垃圾
00firmed

亞特蘭大劇本
半場一比零
全場一比二

咪撚半細啦 爆9敏b

今晚9點睇大埔

人妖入未呀 屌

16分鐘1.25 > 0.75

唔中

有我

Gel

2-0

咁撚黑心呀你
支持

兩邊都渣流灘

其實我反而想知點解半細會過兩培

咸巴呢d鳩波都睇

泰仔入未

悶撚到

泰仔㩒屌唔入

搭緊車睇365
20分鐘0射門

Thanks彩燈

射門都無講入波

胡志明市盤

呢場如無意外都打加時架啦

哩啲波有冇直播

客

痴線 踢咗20分鐘門都冇射過

有條英超重心
3串1好不好

乜撚野泰仔啊屌

下盤點輸....

我屌
咁好機會

角神依然不改風格 形勢好個時就會衝出嚟表示手持啲咩

客差D

+1/+1.5 叫都唔洗叫 同墨勝一樣

好似有D正選返唔切黎踢

半大手足 呢邊ifc

回到0.75

排隊行啦

原來隊越南連聯賽都無

收到 咁唔上船了

Youtube

Gun

半大叫都冇得叫

胡志明示

一早講左兩隊都唔知踢緊乜尻
睇左佢哋上場比賽精華 單刀都可以冷靜炒飛機
龍門接地波會甩 唔知自己睇左啲咩

又燈中左

有冇link

利申allin左半細

廿分鐘睇兩隊鳩踢

上場比賽youtube 有 今場直播龍珠有

笑死半細易到
2隊垃圾=攻唔入 = 0-0

西波
冇頭緒
買個單算

買細就係咁入 買大就唔撚入

10 11 13 s

胡志明市入未

越南仔勁過印尼仔好能多

肯定有攻過？

不漏入未?

般尼有少少驚

1-0000

文鳳入未

5幻轟！

下盤手足在？

主入一粒啦

又要上IFC

2隊0射

打到55波咁

唔敢買 兩隊波廢過學界 淨係屌左半細

點做到無射波

和和 0:0

無人理我...波po毒撚

客差啲

不漏洞奶中楣

半細兩倍咩玩法

hi

佢地中場會互傳俾對方 難得一次埋門會射地波/飛機

0攻門 咩料

下?咩話?越南仔+1/+1.5屌打??

我見到泰仔響中圈擺低左好大盤冬陰功
不過越南都唔輸蝕，響中圈擺低好大盤生牛肉河粉

又話泰仔班霸？

半大只需

食左飯未

Gun 169絲！

下場啦

屌你老母主仲唔入 食能左屎？

你以為睇緊皇馬？

泰仔冇撚用

咪癲啦

下盤開撚硬 自己去睇直播

泰仔點撚樣呀

咸了

今晚買咩

客快啦

食左啦
今晚屋企無人 上我到？

15分鐘都係無波入

我波po毒撚

垃圾波

屌
輕鬆

支持
我輸到就快冇曬錢了

半大24

即場算 上次買兩隊都閪
推撚晒車一球

踢緊乜鳩

入到4球 10 1 100
半大都係

開枝酒
每人三發 ok?

已買

k

快比12m

一陣gun

半主想死 柯煙咗

其實0射係真定假

Lm都廢事
留返吙氣暖胃

主隊-6一粒先啦

武里南入未

-500

屌你！！！！！
奇跡呀

兩隊垃圾到仆街

跟

仲有心機屌波

+1

me

睇直播就0:0+下盤

想跟我對家？

主jumped

same

主盤輕鬆gel

咁快手輸波啦

唔係

-10k.....

協議和波太明顯

0射點做到

只求主隊入一粒

主隊一粒呀

堅持唔起腳 又中假波 屌你老母😅😭

訓著

半大有未

咸巴

半和gel

輸硬

勁on 9 d 波

買左+1表示今場暫時仲係真波

你

睇365睇到訓著

我都覺 佢地實力本身就係咁

入波未呀泰仔 成班斷腳啦 你老母

笑死6 saw 都出哂飛仲有人買上盤

戒賭了

胡志明市1射失

0:1

射門次數

搞掂 goalllll

去晒做變性人

胡志明派左彩啦

邊到有

踢八個字 射得一腳

兩隊五五波 讓一球球半 屌!

泰左閘黑鬼廢到

諗緊車仔2.75細 但未認真睇
想戒買讓球 跟單蛇玩大細波

!!! !

客gellll

成場都唔似起到腳

做乜

半場波膽 1:0 叫爆

主隊半場食個西瓜 出黎入返幾粒plz😭😅

慳翻啖氣

2.5a gel到上天花板

呢啲波都賭既人 真係應該要戒下賭

2.5s

主-主 針

又細

一球都好

定wo 主贏硬

呢d波先易賭

買左半細1.75s 本身想穿多場過關 但趕唔切度 直接入左狗屌賠率

應該訓左

今晚鏝X車過關算

會有

1.3主勝隨時都無

上個post

掉標不嬲都三發三發

封乜

主12

同火車頭一齊出局98

半細仲咁唔咁高

買左主盤既人咩心情....

00 硬 冇咩點攻

泰國仔學人讓1/1.5 屌你老母 波都未射過

射左...

寄 正

1:1

射門數目

正常劇本就1-0完馬會收走半格

熄埋開注 太 on9

睇怕客盤都食撚滑啦

好撚多反手

客盤都幾難無半格

驚西咩主未發力

求你入返粒啦泰仔

做嘜撚 扮攻有意思咩

半大只需兩分鐘ok ?

下半場開始567既啦

主入未 有少少眼瞓

半主 快

+1/+1.5屌打 穩撚到

1-0？？？

讓到勁深 又勁垃圾

半場 1:0 叫爆區

咩話?唔止半格?

半細易到冇驚過

同意

泰國仔出嚟搞笑 生性啦

半客cashed

半細gel緊頭

主盤 針

隊武里南聯 入分組賽就會贏盤

泰仔成日吊上前都無人拎到 結果連禁區外都去唔到 梗係連波都射唔到

入唔到點計

首先要入到

去亞協輸盤

我買單驚佢真係一球都冇

Jump咗注半大 shit

客點輸...

上年咁撚勁 今年d人走晒????

依個po應該好多傻鳩買左主盤係咁反手

X之xxxxxx

買左下盤可以取消關注 味試過咁輕鬆...

但其實客似輸1粒贏盤

兩個前鋒去左踢u23好似未返黎

綠帽tot

反手真係好撚肉酸

今晚精選 買左$100

點部署好

又中...

秦仔咁廢讓咁深

971

唔係點引你買呢

黑蛇讓1001？

岩岩夠鐘買唔到下盤 咪能中

認錯人

10000

沙蛇讓1001？

你帶頂綠帽我仲關注緊

我幫你助攻

連登仔唔會買細 同 下盤唔洗貼

米癲 識我都知唔會買咁大

呢個真 得左邊

984

985

9點點買

要求唔高拎返一半就得

英超點買

999

90分鐘失

推

@大閪伐

打錯＝。＝

996

助攻

1

var

他